Tvb今次好似真係封殺曾志偉！

獎門人話Tvb冇搵過佢
點算 平時唔算多野做 都係靠大台啲job
而家臨老比人封殺
好彩有個仔做導演養老

收皮啦

是但啦 拍下戲好過

奇華月餅仲見到佢

佢大撚把錢啦, 洗你幫佢擔心

佢老竇曾咩喳不知搵落幾多
去到台灣生活水平咁低既地方應該剩落大把
你洗擔心曾志偉冇錢洗？

曾志偉識拍戲咩

我覺得又唔差wo

樓主以為人地臨老過唔得世 要靠仔養
實情佢大撚把錢日日玩都仲得

一念無明

上左岸十世啦

佢中一次馬都千9幾萬 佢駛驚 ?

平時靠大店賺多洗得多
一千幾個夠佢用幾多日

咪講到無tvb 就會死咁啦
Tvb 自己都唔掂

痴撚線 大台俾得幾多佢呀

大台自己值果幾十億咋

出嚟撈咁多年有嗰十億八億月幾出奇 咁都要加密

樓豬你擔心下自己好過啦

樓主幾歲?

中三

樓主成功釣魚

wfc

咁你咪躝返出去
入黎講句唔care有形啲？

至矮全副身家應該多過child登D小朋友加埋

唔通佢臨老要靠生果金過世咩 你驚都未到佢

難分真與假

曾志偉都話唔識拍戲
人地拎影帝果陣樓主仲係粒精蟲咋

唔驚

仲有迪士尼

但係現實佢個仔好癈仲有個倒水既新抱。家門不辛

靠個仔養我真係笑撚咗
以為乜撚嘢大導演
咪又係靠曾志偉個名

曾志偉靠曾國祥先有一念無明拍
個導演係曾國祥朋友黎

曾國祥都廢
小學雞冇睇過黑白道？

係咪曾國祥自己開post?
冇佢老竇個名唔知佢而家做緊咩呢

曾志偉抵死

佢都搵夠啦，怕咩

曾國祥要用佢老豆個名就做左幕前啦
佢冇料既老豆都邊個都冇用
唔見洪天明撈得起？

細祥

人地副身家留到比個孫洗都仲得啦
樓主死都未輪到佢死

樓豬 你顧下自己幾時破到處仲好啦

靠個仔養？ 掉番轉下嘩...
佢個仔唔係獎門人幫佢真係食左屎9年

佢大撚把水

Ps我助手是他前助手

幾日就洗成千球，點洗

On9仔唔知道曾志偉有幾多個仔呀？
wiki下啦蠢人

曾志偉唔識拍戲都講得出口 00後定10後

有名氣又撈晒黑白兩道
tvb 呢個蝕本貨佢分分鐘買得起

洪天明撈唔起，洪天明淨係食壽司都夠佢過世啦

我一直講緊曾國祥
咁聰明仔你講緊邊個仔？

吹大啲

韓琛

佢得兩個仔，我唔係講緊曾國祥。
即係另一個呀高手

曾志偉係香港撈左幾多年啊生果金

講埋另外個仔係乜水 條女又乜水得唔得？
你咁熟志偉一家人咁聰明

懶得你，自己google啦。

唔講身家，淨係每年做奇華廣告已經夠食啦

細個睇佢做獎門人已經覺得呢個伯伯好和藹可親同風趣幽默,希望TVB善待老員工,唔好炒咗佢,家下D老人家退休生活好無保障架

佢隨時養埋你都仲得

好彩志偉搭九巴地鐵都只係2蚊

咪癲啦 就算佢唔係做藝人 仲要咁紅 正常打份工去到佢呢個年紀都儲夠錢退休啦 講到咁撚大件事

咁多人識佢買個名都夠啦
封唔封殺都無所以啦
假設有日佢拖住條20幾歲少女係酒店行出黎
又比記者影到
都夠你地講成個星期

點解講到做大台show會有好多$揾咁 係人都知大台向來出手有幾多丫 矮仔又唔洗靠佢拎知名度, 又唔靠佢開飯, 大台封殺佢 笑屎人咩

佢都唔洗靠TVB啦

TVB都自身難保

算la 點撚同樓主討論 講野小朋友到咁..

從來香港藝人都唔係靠電視搵食
登台廣告代言先係搵真銀

人地買馬中千幾萬
都當平常事拎去請朋友食野
你擔心自己好過

TVB係垃圾，曾志偉都係垃圾
打和啦！SUPER！

驚閪呀！
利伸發夢聽過睇相佬批佢條命

今次訪問講野風趣左咁多 睇黎都唔撚CARE啦

其實都唔洗應該

驚咩 仲有mpf

假膠？
係咪掉轉左莊閒 印象中米奇一毫子都無收過

你知唔知佢有做好多投資 外國 大陸好多地方都有佢腳毛
就講大陸啦 商場又有佢份 電影院又有佢份 酒吧又有
你唔係以為佢等tvb 開飯呀

佢同成龍咁fd
兩個老人家互養囉
反正兩個都咁有錢

tvb真係on9 人地
曾志偉幫你做過幾多野。
小小野就封殺。
垃圾tvb宜家啲人開始無人識

其實佢係大陸真係大哥大
幾多野撈呀
王祖藍都係佢帶住先係大陸紅到

比較好奇今年港姐咩人做司儀多啲
唔好再搵個班未夠班你眼望我眼BigBigChannel 1週年班小朋友
定又係do姐農夫

明顯曲線抽tvb水啦
佢洗撚靠tvb咩

人地去狗會賺得多過係tvb俾人撚狗啦

樓主真係好井底蛙，我係你就捐返入老母個閪到再出世

原來係真膠， 做咩要充呢~

無間道

講笑咩娛樂圈大哥大靠tvb搵食

應該係得你先識拍戲

天哥

識搞女人。。不過衣行個個都係咁唔是佢問題

究竟兒登會員幾細先會覺得獎門人會無野撈無錢？

盲反到無知係咩玩法？

擔心米奇冇錢駛 你擔心下自己好過啦

少啲講野，拍下戲仲好，臨老個形象好啲

TVB封殺個上哂位 唔憂做既人 根本係自己落自己面

咁你開名啦屌你老母

明顯你唔講都知啦

淨係做爸爸桑都賺左一大筆啦

九叔

以佢既身家仲洗睇人面色？

on9
志偉老屎忽又交戲
首先咁撚老你封條毛咩
第2佢自己以前做節目都講開餐廳 應該有自己開又幫人開
假設得2間都好一年每間比返10個8個佢 印印腳啦都已經
佢呢d老屎忽一定有tvb約 呃唔撚到人架有d野

羅賓奴識閪踢波咩

曾志偉 要發威玩掟錢 樓主老母都要幫佢含

係卵 矇卵

佢好撚多投資架
佢淨係吉隆坡都唔少，樓啊，鋪啊，餐廳啊，
未計怡保，Johor其他地方

佢有錢到用錢掟鳩你都仲得啦

我睇完個post發現, 同新一代真係溝通唔到

擔心下自己算啦

見佢訪問都咁敬業樂業 好佩服

掌門人先好似真係封殺tvb,打和！

佢都唔係咩好人黎啦
封佢都抵

佢要養個大仔就真

兒登真係唔係浪得虛名

一念無明真心幾好

係，今次一定窮到訓街了

我深信樓主連五福星都未睇過

去Viu開返套遊戲節目啦快啲

大個我

真心難求

其實要養都唔係導演祥啦。。。
d 仔女最窮好似係佢

志矮香港撈唔掂咪返大陸囉

他之前中左3T都有幾千萬喇, 大撚把錢

00後

無綫不嬲都唔比幾多錢架啦

分清莊閒未樓主，你唔係覺得曾生靠TVB開飯嘛？

話曾志偉要靠個仔養真係笑撚死我

曾志偉小器啲同佢班fd講唔好上tvb啲野
Tvb不知幾大鑊

波台賤畜又開埋d垃圾post

直情係，曾志偉係唔使做都已經可以生活

周柏豪都唔識？ 紅過曾志偉多多聲

志矮係到咪又比do姐屌！
農夫仲好笑過佢

奧運有6星呀 點只5星
仲扮老屎忽

比大台封殺
阿倫即刻生日都唔同佢過

封你老味咩
曾志偉驚閪咩 大把世界

好驚曾志偉霉到要領綜援

佢係tvb , 一年出現東華，港姐。
一係封咗 佢廣告
唔比佢出現係tvb.

你地講到，佢要靠tvb 養家
一年出幾多次show...
未封殺都餓死佢，邊夠食

米奇驚西咩大把路啦
搵埋祖藍北上做下廣告又成億落袋

樓主擔心自己好過啦

希望祖藍知恩圖報 志偉落難時都幫下佢

兒登真係兒登，樓豬做曬暑期功課未？
人地米奇其實好有料，又拎過金像獎男主角，男配角，又拎過金馬獎最佳男配角，82年拍最佳拍檔又收2千幾萬票房，洗撚靠你tvb，相反佢幫tvb做主持，搞遊戲節目就幫補收視喇，獎門人個名係因為佢鍾意玩，所以先繼續做姐

之前睇吳君如套星星同學會，搵佢同一班龍虎舞師上去傾計做訪問，佢都有講佢本身出身係點
BTW原來佢喺星光大道有手印

去奇華賣月餅

樓主連GOOGLE曾志偉都未識就學人出POST, 算鳩數吧

岩岩google 到佢口出狂言比人打爆頭

樓主假膠嚟，唔洗咁認真

召喚多隆！

獎門人今時今日地位會驚比人封殺

獎門人呢個名都係Tvb比佢

上年好似贏咗場馬，一注二千蚊，兩咗千萬。
本身都大把錢唔駛撈，仔女又上晒岸。

佢發達成名嘅時候，樓主隨時連精蟲都未係

咁咪唔做獎門人囉 冇左獎門人 我都唔會唔識曾志偉 但冇左曾志偉 只會更少人睇cctvb

搞笑？

係呀 笑完快D去做暑期作業啦

以佢嘅地位根本就唔駛靠 tvb

不嬲唔做 老師奈我唔何

佢都唔係話好想做啦
都有錢有地位，仲使乜一定同tvb合作

酸撚到 啲訪問次次都話等tvb拉佢
同埋佢講到明好想做港姐

老鼠會無野撈咩

電影 出埠登台

細路人地拍完精裝之後已經紅左 幾多年前？
獎門人無米奇 一開始都炒唔起呀

Tvb棒紅過大把人啦
點樣冇左你志矮就少左人睇呀
劉德華梁朝偉都tvb棒 曾志偉？ 邊撚個？
而家大台仲有周柏豪袁偉豪 主持有農夫
曾志偉算係咩？

人地老豆貪貪埋埋都夠佢食啦

包出氣公司

仲有曾志偉成名作，快樂戰場

講真 好一般
黃祖藍好笑好笑

真女女女

你都識
證明樓主真係冇知識，連志偉有幾多個仔都唔知

打和咪算

曾志偉有咩屋企人幾時變左係知識

學人開post話佢比人封殺，得你先信

曾志偉都信喎

琛哥

樓主擔心自己暑假夠唔夠零用錢用好過啦

自己有反pt